出s10+ 鋪頭買最平?

本身用中移動
話出s10+ 8+128 $6400咁上下

見鋪頭買要多幾百
依家係味上台出好過鋪頭買?